呢一隻係咩意思？

佢笑梗定扁梗嘴？

恥笑